白粉報: 愛斯賓奴6人確診 武磊冇事

西甲球會愛斯賓奴日前爆出6人感染新冠肺炎，不禁令人擔心「中國球王」武磊情況如何，事發後武磊已經向大家「報平安」，佢留言話依家接受家居隔離，留在家中陪家人，物資尚算充裕。

疫情爆發後，西甲暫停，愛斯賓奴亦取消操練，所有球員留在自己家中等待再召集，武磊表示自己健康並無問題，喺呢段時間亦留在家中隔離，深居簡出，他表示，這段時間有不少朋友為佢送來口罩及防護物資，球會亦有充足供應。

武磊稱，現時只能在家中進行基礎訓練，如需要出外採購物資就盡量囤積必需品，然後減少外出，非常自律。

東方又燈 阿特蘭大又贏

火化咗唔計數？